鄭松泰會唔會係淋病私生子

一樣姓鄭
做啲嘢一樣咁柒

以為真係姓淋病

淋病撫子

中共就係要呢種人

鄭月蛾（無波無棍）
鄭若驊（有波無棍）
鄭松泰 （無波有棍）